[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/223078622", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/223229319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681610/answer/223461051", "content": "\n\u4f60\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/223389920", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64613647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64613647/answer/223554053", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u65b9\u9762\u6bd4\u7f8e\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/221731116", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/223611994", "content": "\n\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6ce8\u610f\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u635f\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821978/answer/222623441", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u54ea\u65b9\u9762\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/223130423", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/223000664", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64579149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64579149/answer/223393754", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u610f\u6599\u4e4b\u5916\u5730\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/222556131", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64442300/answer/223090212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c60\u9f99\u5c11\u5e74\u6700\u7ec8\u53d8\u6210\u6076\u9f99\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60241622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60241622/answer/223489712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e86\u4ee5\u540e\u5927\u547c\u8fc7\u763e\u7684\u6570\u636e\u5206\u6790\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/223207786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u770b\u5230\u4e86\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/223214863", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/223022179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/222585453", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/223376176", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/222897333", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64706898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64706898/answer/223340547", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u66fe\u7ecf\u4f5c\u4e3a\u4e2d\u9ad8\u6863\u6d88\u8d39\u7684\u300c\u4fcf\u6c5f\u5357\u3001\u6e58\u9102\u60c5\u3001\u91d1\u94b1\u8c79\u300d\u7b49\u7eb7\u7eb7\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/222680354", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64558846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64558846/answer/222475930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8510 \u5c81\u7537\u5b69\u79f0\u300c\u7236\u6bcd\u4e0d\u914d\u6709\u6211\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\u7684\u513f\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35323042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35323042/answer/223486071", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u6839\u672c\u4e0a\u63d0\u5347\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64725598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64725598/answer/223544117", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4e16\u754c\u676f\u4e9a\u9884\u8d5b\u5341\u4e8c\u5f3a\u8d5b\u4e2d\u56fd 1:0 \u4e4c\u5179\u522b\u514b\u65af\u5766\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22856657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22856657/answer/222854905", "content": "\n\u5982\u4f55\u62cd\u597d\u79c1\u623f\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/222223004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u8fdd\u6cd5\u7684\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950349/answer/223069355", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u642d\u4f1a\u770b\u7740\u5f88\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/222770656", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/223080804", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/223636514", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64711703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64711703/answer/223420179", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7BBC\u62a5\u9053\u5370\u5ea6\u201c\u5e9f\u949e\u201d99%\u5b58\u56de\u94f6\u884c\uff0c\u83ab\u8fea\u7684\u201c\u5e9f\u949e\u4ee4\u201d\u662f\u4e00\u4e2a\u201c\u53f2\u8bd7\u7ea7\u5931\u8d25\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/223436873", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29798432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29798432/answer/85740076", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u8ba4\u4e3a\u66b4\u9732\u751f\u6b96\u5668\u662f\u7f9e\u803b\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50924288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50924288/answer/223446131", "content": "\n\u4f60\u7528 Photoshop \u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/213311474", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/223298586", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30942696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30942696/answer/223125887", "content": "\n\u604b\u7231\u671f\u5f53\u5fc3\u91cc\u4ea7\u751f\u201c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u9002\u5408\u201d\u5ff5\u5934\u65f6\uff0c\u662f\u8be5\u8003\u8651\u662f\u5426\u7ed3\u675f\uff1f\u8fd8\u662f\u6000\u7740\u201c\u604b\u4eba\u9700\u8981\u78e8\u5408\u624d\u5408\u9002\u201d\u7684\u89c2\u70b9\u7ee7\u7eed\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/223173561", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/223184673", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/223070644", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20031140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20031140/answer/223123639", "content": "\n\u6025\u8bca\u5ba4\u91cc\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u602a\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28626263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28626263/answer/220509544", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e66\u5b66\u4e0d\u6765\u7684\u5f88\u91cd\u8981\u7684\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27104947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27104947/answer/223513964", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5728\u5bb6\u81ea\u5df1\u505a\u7684\u5c0f\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/194979514", "content": "\n\u4f60\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\uff0c\u4f53\u4f1a\u5230\u4e86\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63713766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63713766/answer/223009691", "content": "\n\u4e0d\u77e5\u4e0d\u89c9\u4e2d\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u80cc\u4e86\u300c\u4eba\u8bbe\u300d\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5bf9\u53e6\u4e00\u534a\u5378\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/223357276", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/222988543", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/221395892", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64697878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64697878/answer/223381995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5bf9\u5458\u5de5\u5bbd\u5bb9\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u90fd\u6b7b\u6389\u4e86\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/222792622", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63458858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63458858/answer/222314204", "content": "\n\u8138\u76ae\u5f88\u8584\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/221497848", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54103578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54103578/answer/222418544", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u8005\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ed1\u6697\u7cfb\u6216\u8005\u75c5\u6001\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/223305363", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25700690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25700690/answer/223561762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u65e5\u672c\u5973\u88c5\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/217223900", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/222762008", "content": "\n24-26\u5c81\u7684\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64587831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64587831/answer/222841785", "content": "\n\u7537\u6027\uff08\u6216\u8005\u8bf4\u662f\u4eba\u7c7b\uff09\u662f\u5426\u666e\u904d\u559c\u6b22\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64396004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64396004/answer/222628072", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u5a5a\u540e\u80fd\u505a\u5230\u5fe0\u4e8e\u4e00\u4eba\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u5a5a\u540e\u6216\u604b\u671f\u51fa\u8f68\u7684\u4eba\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u624d\u9009\u62e9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52688380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52688380/answer/222474533", "content": "\n\u683c\u5c40\u5927\u7684\u4eba\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/218575030", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/223528393", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920590/answer/223201693", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64662234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64662234/answer/223230119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f854000km/h\u7684\u300c\u9ad8\u901f\u98de\u884c\u5217\u8f66\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676441/answer/223210259", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u600e\u4e48\u548c\u5fc3\u4eea\u7684\u59b9\u5b50\u642d\u8baa\uff0c\u6c42\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34164416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34164416/answer/222906714", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u505a\u5973\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33706011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33706011/answer/223670127", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6210\u4e3aEXCEL\u6570\u636e\u5904\u7406\u5927\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/223077092", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28241094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28241094/answer/223187300", "content": "\n\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u4e00\u4e2a\u5c0f\u65f6\u7684\u953b\u70bc\u6bd4\u5982\u8dd1\u6b65\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20603867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20603867/answer/223036584", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u6548\u7684\u62a0\u56fe\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/223528187", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43472837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43472837/answer/223534977", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u7075\u9b42\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/200461705", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093377/answer/222989934", "content": "\n\u7a77\u517b\u7684\u5973\u5b69\u548c\u5bcc\u517b\u7684\u5973\u5b69\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20312460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20312460/answer/222157835", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0e\u674e\u6bc5\u5427\u7684\u672c\u8d28\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64644356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64644356/answer/223654360", "content": "\n\u7f8e\u5143\u600e\u4e48\u8dcc\u6210\u8fd9\u4e2a\u9b3c\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51374713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51374713/answer/223575044", "content": "\n\u8eab\u5904\u9006\u5883\u7684\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u662f\u5982\u4f55\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47360784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47360784/answer/223586573", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u51e0\u53e5\u8bdd\u6982\u62ec \u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u3001\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u3001\u5fae\u535a\u3001\u77e5\u4e4e\u7b49\u793e\u4ea4\u7f51\u7ad9\u5404\u81ea\u7684\u7528\u6237\u7fa4\u4f53\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63076664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63076664/answer/219322534", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u770b\u5b8c\u4ea7\u751f\u4e86\u67d0\u79cd\u53d1\u81ea\u5fc3\u5e95\u7684\uff08\u5bf9\u751f\u6d3b\u7684\uff09\u4e50\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47236050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47236050/answer/222801913", "content": "\n1000 \u5e74\u7684\u6982\u5ff5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u5b83\u5bf9\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35580938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35580938/answer/223000357", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u662f\u9017\u903c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19732277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19732277/answer/223510266", "content": "\n\u5e94\u8be5\u6e05\u695a\u7537\u53cb\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u624d\u80fd\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917087/answer/223556184", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55791476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55791476/answer/222892697", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u6c42\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52175298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52175298/answer/223162800", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5370\u5ea6\u4eba\u7684\u504f\u89c1\u90a3\u4e48\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/222109350", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48832653/answer/222955427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9152\u5427\u95e8\u53e3\u7684\u300c\u6361\u5c38\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/223422710", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42116438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42116438/answer/223387192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6076\u6709\u6076\u62a5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/223578327", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37323106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37323106/answer/223036826", "content": "\n\u4e03\u5929\u4e0d\u7528\u624b\u673a\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/223670387", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/221987157", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41084753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41084753/answer/222624000", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e9a\u88d4\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u662f\u5426\u4e0d\u5982\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63798873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63798873/answer/223103214", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u526f\u6821\u957f\u65bd\u4e00\u516c\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5f53\u56fd\u5185\u6240\u6709\u7cbe\u82f1\u90fd\u60f3\u5f80\u91d1\u878d\u4e0a\u8f6c\u65f6\uff0c\u6211\u8ba4\u4e3a\u56fd\u5bb6\u51fa\u4e86\u5927\u95ee\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62007505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62007505/answer/223221806", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u52a8\u6f2b\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u4f60\u7684\u6700\u7231/\u771f\u7231\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37204796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37204796/answer/223143282", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8e0f\u5b9e\u5730\u8fdb\u5165\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939343/answer/222979575", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6566\u523b\u5c14\u514b\u300b\uff08Dunkirk\uff09\uff1f\n"}]